一人一個同男/女朋友做過既痴線野

俾佢帽左都原諒佢

sorry 我九月先小一